唔打科興就玩鳩你？

係咪針纸唔係科興，過關之時就玩鳩你？
打伏必泰就係漢奸？

又block 一件

係，乜鳩都5毛